UNIVERSAL SUFFRAGE NOW! FUCK CHINA!

HONG KONG IS NOT SAFE